advertisement : A commercial solicitation designed to sell some commodity, service or similar.
amusing : To entertain or occupy in a pleasant manner; to stir with pleasing emotions.
aspirin : An analgesic drug, acetylsalicylic acid
awful : Very bad.
backpack : A knapsack, sometimes mounted on a light frame, but always supported by straps, worn on a person’s back for the purpose of carrying things, especially when hiking, or on a student's back when carrying books.
📖 Word: bleed
🔤 Part of Speech: noun

  1. Definition: An incident of bleeding, as in haemophilia.
     Example: No example available

  2. Definition: A narrow edge around a page layout, to be printed but cut off afterwards (added to allow for slight misalignment, especially with pictures that should run to the edge of the finished sheet).
     Example: No example available

  3. Definition: (sound recording) The situation where sound is picked up by a microphone from a source other than that which is intended.
     Example: No example available

  4. Definition: The removal of air bubbles from a pipe containing other fluids.
     Example: No example available

🔤 Part of Speech: verb

  1. Definition: (of a person or animal) To lose blood through an injured blood vessel.
     Example: If her nose bleeds, try to use ice.

  2. Definition: To let or draw blood from.
     Example: No example available

  3. Definition: To take large amounts of money from.
     Example: No example available

  4. Definition: To steadily lose (something vital).
     Example: The company was bleeding talent.

  5. Definition: (of an ink or dye) To spread from the intended location and stain the surrounding cloth or paper.
     Example: Ink traps counteract bleeding.

  6. Definition: To remove air bubbles from a pipe containing other fluids.
     Example: No example available

  7. Definition: To bleed on; to make bloody.
     Example: No example available

  8. Definition: To show one's group loyalty by showing (its associated color) in one's blood.
     Example: He was a devoted Vikings fan: he bled purple.

  9. Definition: To lose sap, gum, or juice.
     Example: A tree or a vine bleeds when tapped or wounded.

  10. Definition: To issue forth, or drop, like blood from an incision.
     Example: No example available

  11. Definition: (of a phonological rule) To destroy the environment where another phonological rule would have applied.
     Example: Labialization bleeds palatalization.

────────────────────────────────────────────

📖 Word: benefit
🔤 Part of Speech: noun
📝 Definition: An advantage; help or aid from something.

📌 Example 1: It was for her benefit.   His benefit was free beer.
────────────────────────────────────────────

📖 Word: bracelet
🔤 Part of Speech: noun
📝 Definition: A band or chain worn around the wrist as jewelry/jewellery or an ornament.

────────────────────────────────────────────

📖 Word: bunch
🔤 Part of Speech: noun
📝 Definition: A group of similar things, either growing together, or in a cluster or clump, usually fastened together.

📌 Example 1: a bunch of grapes;  a bunch of bananas;  a bunch of keys;  a bunch of yobs on a street corner
📌 Example 2: He still hangs out with the same bunch.
📌 Example 3: a bunch of trouble
📌 Example 4: A bunch of them went down to the field.
📌 Example 5: Two to four filler leaves are laid end to end and rolled into the two halves of the binder leaves, making up what is called the bunch.
────────────────────────────────────────────

